點睇木耳巴好似畀cctoy踢爆咗開分身+一直以嚟搞小動作搏做kol上位

愚台同cctoy之前嗰啲過千正評反省文章, 社會哲學沉思錄post係咪可以收返埋=.=

樓主表示開錯台，此po已完勿回，謝謝

retard

👀

愚台都有條友玩分身
共同之處係都係反金彩元

sor lor

下關你咩事